立左矇面法唔會增加班警察拉人既人數

政府打呢手牌分明針對和理非
減少示威者人數

政府係打心理牌，其實你一出門就戴口罩，係冇犯法的，佢只係加多一個位，警察截要除畀佢睇，但不嬲人一多，警察就難截人，所以出發前係冇變的。

而去到現場，同AG巴講嘅一樣，本來就係非法集結，只係佢拉唔拉啫，你戴罩，拉到都一樣照入非法集結，量刑仲重，同期執行、最高一年嘅禁蒙面法，根本就冇阻嚇力。

呢一場係心理戰，怯，你就輸一世！

推